intern請假

如果每個禮拜都請一日no pay leave去玩會唔會好過分？有冇巴打有例子

每個禮拜一日你不如讓翻個offer比有需要嘅人啦
除非你好重要，如果唔係理撚你

之前翻係咁 無你咁過份啦 照比假紙